# Python Essential UA

## Домашнє завдання 6

### Завдання 1

Реалізуйте цикл, який перебиратиме всі значення ітерабельного об'єкту iterable

### Завдання 2

Взявши за основу код прикладу example_5.py, розширте функціональність класу MyList, додавши методи очищення списку, додавання елемента у довільне місце списку, видалення елемента з кінця та довільного місця списку.

### Завдання 3

Напишіть ітератор, який повертає елементи заданого списку у зворотному порядку (аналог reversed).
